Functions and comments in the code are in Estonian, because study in Tallinn University was in Estonian.

# t01funktsioonid
Omaloodud funktsioon

Igaüks koostab omaloodud funktsiooni ning näitprogrammi selle kasutamise kohta.
Funktsioon looge võimalikult spetsiifiline (võib olla matemaatiliselt lihtne).
